我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦
將身邊大陸嘅同學同事向大陸舉報 傳播革命思想
仲有「港漂」「內地生同學會」
中共最愛嘅文革 紅色恐怖

落到嚟香港 就預左返唔到大陸
唔好諗住食兩家茶禮
又想要香港自由 又要反香港人

落到嚟 你都係暴徒

中共已經停止批發嚟香港通行證

Support HK or Dead in China

你家人親人都係大陸啊

想清楚你們已被港毒污染

推

一定會返鄉下散播革命信息
強烈要求政府取消150
以減低大陸出現革命危機嘅風險

圖片可見該學生作狀拋棄護照，唯良心責備下沒有膽量行動。

佢地一返鄉下就會散佈港毒思想

仲要讀暴徒大學，同成班暴徒一齊肯定密謀反攻大陸

壯士斷臂 清洗港毒的感染者

暴力顏色革命

讚揚大陸勇武

港毒向大陸散播的集中地？

放棄中國共產黨 融入港毒暴力

一百五十個有一百個係廢老

全部返鄉下要散播港毒

推到佢上央視認錯！

好恐怖

呢班內地生 走資加背棄中共

已fc
所有滋事份子都係二代150

舉報港毒新香港人

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

果d系棄民，佢地有乜所謂
大不了回鄉卡都唔比佢地
重點系大陸來班自由行
你睇下
表面上話香港唔安全要對佢地做「保護」
實際系廢事佢地落來被洗腦上去革命所以對共產黨「保護」
邊個重要d好明顯啦

所以加入光復行動

舉報大陸間諜

大陸人一留學完回去就推翻中共，一定革命！所以不要讓大陸人來港讀書！

新華社昨日就本港8．31示威發表時評，強調中央不會在原則立場問題上讓步，有「三條底線」不能觸碰，包括危害國家主權安全、挑戰中央權力及《基本法》權威、利用香港對內地進行破壞滲透活動，明言若有人敢觸碰、挑戰，「不但其政治圖謀註定徹底失敗，而且必須承擔違反國家憲法和香港基本法的法律責任」。

來港讀書好危險

保護義士

起埋底幫佢參軍

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好好！

事實係咁 親眼看到